國家醜男計劃。

所有醜男醜女經過審核後，可與鬼佬鬼妹交配。

之後就可以追女神